香港人 求你地升級一下先

升級一下自己嘅武力
起碼都拎啲武器旁身
棍、鐵通、刀，咩都好
唔好赤手空拳
我唔係話要迫你拎武器硬碰硬
而係有武器揸手
有威嚇作用

你哋見到次次出嚟
知你地乜春都冇
咪夠薑揸車撞你
咪夠膽抆槍射你
你乜都冇仲夠膽上前反抗咩

一個人拎武器可能分別唔大
你成班人都揸住碌嘢就一定唔敢亂嚟
拎武器係手真係基本嘢
而點樣利用把武器就自己揸主意
拎黎進攻？用嚟救人？定阻嚇藍屍黑警？
自己話事冇人迫你

香港人
唔好再比「法律」「道德」綁死自己
又話呢樣唔啱嗰樣唔啱
屌你老母
諗下對家點解次次都贏
因為人地凌駕法律同冇道德可言
再唔升級一下
呢個困局會持續落去

有任何意見都講兩句

自推 1/50

2/50

3/50

4/50

啱
正路你要攞住老牛加威脅佢生命安全先可以舉槍警示
但而家你赤手空拳都照射
不如真係攞老牛

5/50

6/50

係
你拎住啲嘢行行企企
都好過乜嘢都冇

我預咗傳媒/藍屍/五毛會就呢點煽風點火
話示威者好危險乜乜柒柒
如果比人屌可以保障手足安全
就比佢哋慢慢屌

7/50

揸車撞啦屌

8/50

係辦法之一

但唔係個個手足都有車
同埋路面情況未必合適

9/50

10/50

大把車泊喺街

11/50

咪升緊囉又火魔火又菠蘿都唔叫升級呀？
日撚日開啲垃圾post求人做乜做物
你自己又做過咩呀

今日已經升級得好勁

唔係個個車主都會係附近
如果條路有手足
有rb阻住
又點會肯渣車撞過去
個成本大好多

屌你老母

我做過咩洗唔洗開個list出嚟交代？

你唔撚係覺得呢個程度就夠？

我知有人升緊

但好撚多人都仲係乜撚都冇我先開po求你地

屌你老母柒頭皮

但仲有好多進步空間 手足要再加油